{
  "PDS Host": "PDS 主机",
  "Identifier": "Identifier",
  "Password": "密码",
  "The Personal Data Server host. Leave empty for default Bluesky network (https://bsky.social)": "个人数据服务器主机。默认蓝色网络留空(https://bsky.social)",
  "Your Bluesky handle or email address": "您的 Bluesky 句柄或电子邮件地址",
  "Your Bluesky account password or app password": "您的 Bluesky 帐户密码或应用程序密码",
  "\nTo authenticate with Bluesky:\n\n1. **PDS Host**: The Personal Data Server host. Leave empty to use the default Bluesky network (https://bsky.social).\n2. **Identifier**: Your Bluesky handle (e.g., yourhandle.bsky.social) or email address.\n3. **Password**: Your Bluesky account password or app password.\n\nFor enhanced security, consider using an app password from your Bluesky account settings.\n": "\nTo authenticate with Bluesky:\n\n1. **PDS Host**: The Personal Data Server host. Leave empty to use the default Bluesky network (https://bsky.social).\n2. **Identifier**: Your Bluesky handle (e.g., yourhandle.bsky.social) or email address.\n3. **Password**: Your Bluesky account password or app password.\n\nFor enhanced security, consider using an app password from your Bluesky account settings.\n",
  "Create Post": "创建帖子",
  "Like Post": "喜欢帖子",
  "Repost Post": "重发帖子",
  "Find Post": "查找帖子",
  "Find Thread": "查找线程",
  "Create a new post on Bluesky": "在 Bluesky 上创建一个新帖子",
  "Like a post on Bluesky": "像在蓝斯基上的帖子",
  "Share someone else's post to your timeline": "分享他人的帖子到您的时间线",
  "Get detailed information about a specific post": "获取特定帖子的详细信息",
  "Get a full conversation thread with replies": "获得完整的对话帖子并回复",
  "Post Type": "帖子类型",
  "Post Text": "帖子文本",
  "Post Language": "帖子语言",
  "Image URLs": "图像 URL",
  "Image Descriptions": "图像描述",
  "Video URL": "视频网址",
  "Video Description": "视频描述",
  "Video Captions": "视频标题",
  "Link to Share": "链接到共享",
  "Reply to Post": "回复帖子",
  "Thread Posts": "话题帖子",
  "Hashtags": "标签",
  "Content Warnings": "内容警告",
  "Audience": "观众数",
  "Select Method": "选择方法",
  "Select Post": "选择帖子",
  "Post URL": "帖子网址",
  "Thread Depth": "线程深度",
  "Parent Height": "父高度",
  "Type of content you're sharing": "您共享的内容类型",
  "What do you want to post? (Max 300 characters)": "您想发布什么？(最大 300 个字符)",
  "Language of your post": "您帖子的语言",
  "Add up to 4 images by URL": "通过URL添加最多4张图像",
  "Describe each image for accessibility": "描述每个图像以便访问",
  "Link to video file (MP4, max 100MB)": "链接到视频文件 (MP4, 最大100MB)",
  "Describe the video for accessibility": "描述视频访问权限",
  "Caption file URLs (optional)": "标题文件 URLs (可选)",
  "URL to share with your post": "与您的帖子分享的 URL",
  "URL of post to reply to": "回复的帖子网址",
  "Create additional connected posts": "创建附加已连接的帖子",
  "Add hashtags (e.g., tech,bluesky)": "添加散列标签(如：技术、 蓝色)",
  "Add warnings for sensitive content": "为敏感内容添加警告",
  "Who can see this post": "谁可以看到此帖子",
  "How to choose the post": "如何选择帖子",
  "Choose from your recent timeline posts (only when \"From my timeline\" is selected above)": "从您最近的时间线中选择帖子(只有在上面选择“从我的时间线”时)",
  "Paste the Bluesky post URL": "粘贴Bluesky帖子 URL",
  "Paste the Bluesky post URL (e.g., https://bsky.app/profile/username.bsky.social/post/xxx)": "粘贴Bluesky 帖子URL(例如，https://bsky.app/profile/username.bsky.social/post/xxx)",
  "How many levels deep to retrieve replies": "获取回复的深度级别",
  "How many parent posts to retrieve": "要检索多少父帖子",
  "Text Post": "文字帖子",
  "Photo Post": "照片帖子",
  "Link Share": "链接共享",
  "Reply": "答复",
  "Repost with Comment": "用评论重新发布",
  "English": "Distr.",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Italian": "意大利语",
  "Portuguese": "葡萄牙文",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Chinese": "中文",
  "Russian": "俄文",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Hindi": "印地文",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Swedish": "瑞典语",
  "Other": "其他",
  "Adult Content": "成人内容",
  "Graphic Content": "图形内容",
  "Sensitive Topic": "敏感主题",
  "Violence": "暴力",
  "Spam/Promotional": "垃圾/促销活动",
  "Everyone (Public)": "每个人(公开)",
  "Followers only": "仅关注者",
  "Private/Unlisted": "私有/未列出的",
  "From my timeline": "从我的时间线",
  "Enter URL manually": "手动输入 URL",
  "1 level": "%{count} 级",
  "2 levels": "2 级",
  "3 levels": "3级",
  "5 levels": "5 级",
  "10 levels": "10级",
  "20 levels": "20级",
  "50 levels": "50级",
  "100 levels (max)": "100级(最大)",
  "No parents": "无父类",
  "1 parent": "%{count} 个",
  "2 parents": "双亲2",
  "3 parents": "3位家长",
  "5 parents": "5个parties",
  "10 parents": "10个parties",
  "20 parents": "20个parties",
  "All parents (80 max)": "所有父母(最大80个)",
  "New Posts by Author": "作者的新帖子",
  "New Follower on Account": "帐户上的新追随者",
  "New Timeline Posts": "新建时间线帖子",
  "New Post (with Search Options)": "新员额 (搜索选项)",
  "Triggers when a selected author creates a new post": "当选中的作者创建一个新帖子时触发",
  "Triggers when someone new follows your Bluesky account": "当有人新建关注你的 Bluesky 帐户时触发",
  "Triggers when new posts appear in your timeline": "当您的时间线中出现新帖子时触发",
  "Triggers when posts match your search criteria": "当帖子符合您的搜索条件时触发",
  "How to select author?": "如何选择作者？",
  "Select Author": "选择作者",
  "Author Handle": "作者处理器",
  "Include Replies": "包含回复",
  "Include Reposts": "包括重置项",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Language Filter": "语言过滤器",
  "Filter by Images": "按图像过滤",
  "Filter by Videos": "按视频过滤",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Choose how to select the author": "选择如何选择作者",
  "Choose from accounts you follow": "从您关注的账户中选择",
  "Enter the Bluesky username (e.g., username.bsky.social)": "输入Bluesky 用户名(如username.bsky.social)",
  "Include reply posts by this author": "包含此作者的回复帖子",
  "Include posts that this author reposted": "包含该作者重新发布的帖子",
  "Keywords, hashtags (#example), or mentions (@handle) to find": "关键词，哈希标签 (#示例)，或提及(@handle) 以查找。",
  "Filter by language": "按语言过滤",
  "Only posts with/without images": "仅发布带有/不带图像的帖子",
  "Only posts with/without videos": "只发布带有/不带视频的帖子",
  "How to sort results": "如何排序结果",
  "From my following list": "从我的以下列表",
  "Enter handle manually": "手动输入句号",
  "Latest First": "最新在前",
  "Most Popular": "最热门的"
}